當連蘋果班人都屌鳩龍門 連登竟然仲會有人撐

兒登仲落後過Facebook啲廢中

咩圈都好啦，做生意嘅嘢有風險，可賺可蝕，真係做唔掂就好心考慮止蝕啦。而家咁樣，個個都顧咗自己先架啦，仲邊有以前咁豪係咁捐錢係咁懲罰呀。仲成日用返同一招，見好就收啦。